講真搭巴士真係應該自備氧氣樽

夏天搭巴士就聞呀叔d臭汗味,50年陳年煙味

稍為凍少少就開到個冷氣有咁細得咁細, 想焗死人咁

唔戴個氧氣樽真係隨時缺氧死

申利 好少搭巴士

著埋太空衣

有錢買氧氣樽無錢搭的士